hi 淡友 (342)

牛過

布神召喚, 開POST 呀

美人岩岩0.2入左第一注
希望唔算高j

66快d開估 我覺得你地牛左

溝囉驚HI

但佢走過出來話平左張+1 佢

肯定吉船!!!

佢唔係傾埋轉角位咩 姐係牛過？

布神唔開

GOGOGOGOGGOGOGOG

u choose

可能夾死左佢

交返個場比金融巴未

仆街 夜期插緊 今次牛軍GG

董卓係夾唔死架
放棄啦

入咗黑洞

一棍 收屍啦

洗唔洗咁快開始自燈

熊過有乜好傾

買個股完全唔撚驚

開黎見我

有沒熊軍未走

靚咩屌

Call唔驚
又唔會打靶

期指真係跌緊 唔係燈 今次仆街了

25801收...

Coco姐好索

信念

無靚過

最多變牆紙姐

入唔到第一注qq熊

關羽可以夾死佢

次次收市都插嫁啦 咁先可以+1

唔靚 仲好撚鳩屎添

this better

啱啱好25801, 豪多一點俾大家

下星期話中國操縱貨幣

佢成日比五花大綁

好耐冇見過你

去咗餵奶咋

啱啱新聞話決定唔搞佢

你地真係識食

Agger

都麻麻....

dllm好撚變態個樣

好似我家姐

Gg 平左熊

雙氧水

ipad

布神得閒開哂343-350

this ok?

召喚熊軍將軍金融之子
我畀人挾死啦

我硬熊 今日輸好多

同佢去日本洗Gap

入左273 熊過夜

係咁架啦，啲女人

ihavetoldyou

靜靜地等成人台開台

有冇啲後生啲

排隊 得唔得

係囉，我啲咖哩啡嚟咋

打哂d熊未

尋日有贏丫應該

this?

3張相入面揀, 算係好D掛

空倉保平安

周街痾屎嘅

事實

古裝順眼D

好似仲係牛多過熊

有咩咁淫

本來有食到M記新包
而家只可以加大

早排係沙田見到佢，好正

sickball

貼D大波妹啦
貼埋晒D女個個咁多布
我睇自己唔好?

今晚似熊多過牛
我話既!!!

今日開左熊

雞

主角啦

有左右手

5張都黎

唔是姓關的

你老尾又唔派糧
咁多要求

同條女道歉仲唔淫呀？

NOKIA 3310

今日大賺$172

性咩
i try my breast

咪講左回到本貼J圖囉
我絕對唔會走數

好撚7

沒事巴滿足唔到你?

J死人

一收市就....
大家效率好商

今日咁大波波都回唔到

高

佢有咁大既咩

嘩

我都見唔到佢

佢好似愈老愈正

海狗巴買邊隻？

聽日星期六日咪可以黎香港囉

海通

有磚有玉

PUT左既話就真係離回本之路愈黎愈遠啦

呀呀呀呀呀

對波同骨架好似怪怪地

咁佢會有自己既生活架嘛
唔一定放假就要陪我

好撚瘦好大波，好怪
傾緊未見過

成人台全面進場

有效率

假BALL

瘦到咁都大波

twitter有消息話美帝宣佈退出聯合國，未經證實

下一個SP ?

你食開Prince Joyce 嗰類？

唔係講笑......年紀開始大
連啪幾日後, 病咗

正啊喂

唔知呀，答你唔到

成熟先正

啲奶假咖。jpg

我都覺

不了，專一撚

追波模式

唔好又咁玩 又撚狗阿

佢之前有豐胸廣告嘛
不過佢後生唱咕嚕咕嚕魔法陣果時, 我已經迷佢

但真係太瘦喔
見到成排骨, 唔覺得好恐怖咩

不是

睇來係

G ?

大家今日贏左幾多呀

屌，用手㩒出嚟嘅

布神今晚美股想加PUT BABA 定 不問價入CALL?

都不是，識左幾日既女仔

佢之前已經唔肯交會費
成2億美金

贏左幾多都好 下個禮拜就嘔返曬有突啦 今次牛軍仆硬街

我都覺瘦

你真似我
係唔係都講咗先

夜期仆直時間

點樣用手禁到排骨同對波出黎
白帝教下我

咁都有性需要架麻, 一星期一次其實差不多

咁快有福利圖

傻喇

底水100 好似入得太少熊

又未必gei

今日升小200就牛過姐 500隨時還突

道期插插插

夜期
熊過咗

咁咁咁..多

哇屌 比隔離同學望到我電話

呀侵玩咁大？link？

係公司要好小心睇呢個post

趁後生做多D
老咗真係無咁密

交22%最大份
但又成日中俄撚狗

女仔黎？

Milf

得得得

我依家先開始賺

咁認真做咩 星期日日先算喇

沈門果個搭車唔睇得添呀

反正聯合國都無9用
侵侵一個打全世界

乜都無 勁毛

熊軍出嚟圍爐未

我好凍

攬住我

好彩唔係 比女仔望到搞到我仲撚毒

星期一 920先算啦

應該(未)係真, 如果有消息透出來道期應該負數

心永在熊營 比個抱抱你

熊抱你

係啦！
佢係b尾c奶啦！
咁點?
排骨骨都碎

道期已經落緊

等機會再攬你

今次熊軍fatfat

eaten?

男既無乜所謂啦

退出聯合國點解負數?
又唔係退出世貿

心永在 即係你宜家牛

行開 你個污糟嘅牛軍

假波？

但睇相好似大過我喔
點解會估BC咁細

未呀但想

走哂啦 下個星期返黎陪你

升少100點姐無事既

應該好快

開巿睇下有無反應先啦
如果今日道指都紅色大連跌3日就好難搞

比我都嬲 交咁撚多錢但比d發展中國家話晒事咁

交返個場比金融巴

4點後回緊 星期一會產生咩事呢

我掃過下好似無試過三日都大棍 如果係就要走鬼啦屌

俄佬成日玩野

手上面嘅谷撚曬落去囉屌!
pushup bra原理咁

平手冇賺過，但證卷行fat fat

6張 大期put過

可能要番去2011 或者2008 找

唔明

召喚金融巴

put佢老尾

又 binc ?

從來唔撚信瘦低可以d以上，亞洲碼我無嘢好講

下星期我打咗靶啦

大跌係expected
牛都係係駁佢小回咋

韓妹呢?

NOT BINC, 是關心

無d 咁既事 升多一兩百我就返黎

佢會戰勝歸來 今年必見220

我走哂吉倉星期一再追,急唔黎

你D 牛仔放咗未 ??

一定整

幾十萬於佢如浮雲

雖然唔明
不過好似好犀利

明年先 , 今年難D

熊咗，265打靶，最多同你一齊死

美國朝早時間會同岩岩辭職的美國註聯合國大使開記者會

放了, 但正股未放 :<
11 競價比人隊番落去

白帝食女無數係好有心得o既!

265最新既熊

仆街又撚狗

呢個係咩post

佢玩期可以本多終勝
而佢又真係大夠cash

因為有咸濕總司令rayray喺度

66491，已經有打靶嘅準備

關心=追擊

將軍安好 有心了

番屋企研究下點托先

可以正常翻嫁

熊軍過唔到10月

無晒平時成人台既感覺

突發。。 恆ADR暴升

牛軍 Fat Fat!

食緊野不能參與討論

老美要出手了 凍結中共港共資產

對野似假
跟住又好橫

一齊上路

分享下食女心得俾我地D毒撚啦

見到真人再睇下點

似賓/鬼妹

再嘈叫沒事巴食撚埋你

我係條街講左句cls

阿公可唔可以傳授食女秘笈

金融巴咩事

我堆美人點算

又見唔到佢, 驚閪咩

聯合國咋喎

美期用黎引牛

叫出圖果位大佬教你啦

無記錯十幾張-1 今日夾500點

D會費你有份收??

佢老婆好正架

輸幾十萬啫，佢大把錢驚閪

即刻上

佢係251xx開

佢唔肯認食女無數

IT貓幾時出波水

Cap圖 鞭屍

一個short trip你都收硬皮啦屌

1000點都夾唔起學咩人做淡友

今宵就轉燈果下走左牛加左熊， 依家12手蟹

500 x 50 x 10 = $250,000

跟布神熊咗 高開又有得加沽

你無哂事啦

殺牛

琴日fatfat

琴晚想出 但最後訓左
今晚出

開定PUT炒消息

止左？

冇見佢上水唔知喎

彭巴睇到上兩萬八

唔係買人仔跌咩

公平咩
熊市買熊都豬

Why fk me

牛軍玩完了 先輸100點

你都比人 BINC 得多喇

11張

$275,000

G持

見佢差唔多日日都賺 唔知急咩 不過都係profits 黎 可能佢無所謂

我係咁岩過去有野做先搵佢

會約係邊到見?

其實有幾球流動資金來說
不算很多

我272熊咪斬得

更加G持

你想點

佢落嚟果轉40萬唔講

自從布神帶起大家再贏大錢之後 多左好左新人

CAP圖等 BINC

圖太朗叫人唔好牛
繼估佢應該仲有keep淡倉

你好
我新黎報到
多多指教

牛籤仔今日fat fat啦你，升咁多

唔想比聯合國縛手縛腳 要有大動作啦可能

係
人仔越廢 美人越美

下星期只是做RANGE

頂270?

你轉牛師博 我當你新

QQ已經補晒個裂口

順便呀嘛,

唔係咁易架

對你言論好失望

彭巴你就ff啦今日食咗50格

都話18000先轉

cls, 有錢到

262我就走了

入你數架喇, 唔到都要BINC

得d call升唔到幾多

又有空間插落了

50格我相信都是9UP

X2
20格ONLY

914 700

我睇月尾月頭 280

都好過我，今日我賺一百證卷行賺一千

淡倉我覺得一定要keep, 點知邊一訓醒跌一千

唔係廿格咩 我計到十幾皮既

打唔打算買Red Dead Redemption 2

仲想點 唉 大戶係唔同d

布神BABA 加PUT未

ps wo
想玩pc 多d

未到位就唔好入喇,

六百手

大家對彭巴信任指數好高

喊出黎

係囉我都係鳩噏吓

你有PS4 呀

冇再加160蚊put到依家。。。槓桿太低

同布神一樣

第一次做牛軍贏。。。
好感動

好彩斬撚左
又好彩唔係山頂

有呀,封撚左塵

越有錢既人越覺得錢唔係錢

你都忽忽地

所以我咁窮

遲早fatfat 呢啲係時間問題

同金融巴一樣,
有錢任性

你呢

原來有同胞
都好過輸錢既

佢尋日入.....

無事，比人夾姐，我諗佢完全唔怕

葡萄

嘩!
請人奶袋嘛

我很窮
一蚊一蚊都是DUP石仔賺回來的

銀河走左 入call
你走左未

涉及逃亡美國的內地富豪郭文貴系列案昨日開庭，郭實際控制的北京政泉控股有限公司（下稱：政泉控股）及高層管理人員強逼交易、挪用資金案，今日（12日）在遼寧大連市中級法院宣判。被告單位北京政泉控股有限公司、被告人郭漢橋、趙大建強逼交易、被告人趙大建、單蔚良、楊英、呂濤挪用資金案一審判決，分別依法判處緩刑至2年監禁不等，其中對北京政泉控股以強逼交易罪判處罰款600億元人民幣（下同，約681億港元）。宣判後，5名被告當庭表示服從法院判決，不上訴

爺爺星期一有錢托喇

人仔又跌 無入人美

睇個勢。今次個熊市會好長。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

琴日跌到仆街食咗半囉，贏咗三倍，宜家啲零水嘅

600億元人民幣（下同，約681億港元）

一級一級
可以玩幾耐

道期中午開始縮 縮到而家得返170點升幅 縮左一半

扑撚左佢喇
佢就係之前O個個 PUTMU 同埋 B 字頭

美期

竟然係B字頭 !!!

跟左

今晚如果連前底250 都隊穿...

唔小心like左你呢句 本身想dislike

又亮劍殺民企啲錢

仲有4個半鐘先開市
岩岩好縮到+-0

唉 諗住人仔跌個市唔會升ma 個市又升古古怪怪

話時話...
港女爬返美國佬頭

習習TRUMP 漫畫.jpg

diu 爆你.gif

郭文貴話孟宏偉殺王健.............................唔知單野搞成點呢

磚鳩燈嘅

覺得今晚美股會收紅... 不過吉倉食花生

星期一熊軍必得勝

美人輪我炒左好耐，6.8x買 6.9x沽
癲狂炒range

你冇法國他們講既野差不多

擁抱一下

過去binc先

我冇跟

竟然係咁... 不過嗰兩個都畀我完全執鎖咗喎, 分身嚟?

恆指數值比較根本沒意思

你睇土耳其去到十萬點, 唔通佢地經濟好好?

星期一呀爺降準

我花生倉, 乜9都冇晒
得番正股

今晚夜期低開高收
嚇窒班牛軍

就是了

我唔想人仔跌住
D人仔要擺到11月尾

今晚記住聽肥仔台

有無in 11？

一向都有聽

佢D牙jm9

有嘅!
不過宜家變撚咗賭場姐多垃圾股

人仔 7.0 見

午間教路
師傅好似夾到bill屎咁個樣

等我走左先啦

對沖呀

過埋今晚又少批熊軍
星期一東鐵又塞

我個名都係b字頭

你買幾多?
我諗住買十手咋, 好窮, 無錢錢

隻10029 60萬成交，幾多係連登仔

一棍向下

師傅慢你日日賺

港女太臭西。轉一半沽美期

夜期仆直時間到

夜期好大棍

又撚

真架

再挾

走咗半呀

大佬
煎sir 係咪無料?

無咩新消息。起碼到12月

帶牙套, 佢隻門牙崩左

我就快變輪商殺手，十次起碼中7,8次

俾人打?

9:30先正式開始 你唔知架咩

都唔算走既。轉左落美期。仲好似買大左

從來無撚理佢，見升睇升見跌睇跌

布布
隻941幾時跌

9點半就沖上去

美人？ 乜股黎

我都係得咁多錢咋

唔怪呢幾咁撚中啦

我見佢好撚hea

$2 $10 係USD?

美金人仔滙

係啊

我覺得一係唔搏，一搏就買超價外仙輪，搏個市跌多4千點拉佢落去

要快要波幅就玩QQ HSI

底水147 係咪有消息我地唔知

冇聽書，今日推介

睇人仔跌？

奶得果少少QQ 牛

沒事吧沒給你錢?

巨棍

頭先我地9up 緊美國退出un

所以咪跟你囉
你覺得咩價入好?
等番6.8幾?

少左上黎

MOLAMOLA

你沒事就好

我知布布唔會能9我

見係你
去左睇
同你差唔多size
收貨

係，有次呀爺一野托上6.83，賺到我笑

今日美股可唔可以趁佢彈入一入vixy ?

點會有事呢

278 -2 唔中，冇期指

得之前落黎個一半淡倉

叫美人咁撚搞笑
有冇一隻叫美女 除左美國鋁業

想入返

今日彈上146 想加番隻142 PUT

吹左幾個月架喇

CLS
快啲升返喇
好驚阿

頭先又偷偷地入左d零用錢俾佢打機

布神放左未？

隻野 買人仔跌？

我冇撚晒淡倉了. DK個西

你又牛過?

痴線, 入錢比佢打機倒錢落海
梗係入錢比佢儲, 之後結婚

CALL阿

我都係現價call
一注價外唔驚

咁我等6.83先有?
6.83時,隻美女咩價
我都等緊佢托一托

青少年應否猛鬼

跟左牛過

你真係唔撚話得

乜能野

支持

今日再沽左五萬人仔

就到萬聖節,問問大家

你果一注有幾大注

今朝個APP好似壞左, 諗住睇下自己輸淨幾錢
點知連接唔到
跟住我就形住成日都唔好買野

今日最強
58869

心照啦

冇含撚，唔夠信念 走左牛

跌呀往死裡跌呀

起碼廿萬我估

COCO
我蟹果注今日幾貼山底既恆熊 未夠400點 20手 未夠8K

你一注= 我成副身家

係唐詩三百手

轉燈喇
THX大戶

我幾十倍身家

其實得好少錢 不過襟玩過老虎機嘅

今日6.88我都衝左

我明明緊跟阿公聖諭架

爆升，淡友末日

一棍向上喇今次

大撚獲

好撚大棍
我好鐘意

Molamola

唔升點沽

布清
牛軍等緊你加入

布神可唔可以送個春袋畀我
今日挾爆咗

依家6.9285

玩然, 6張-1

你冇咩信念

佢個樣jm9 買撚左牛仔

你嚇親我喇

熊軍們一齊集氣召喚師公

狂玩燈制

諗起琴日新聞有個阿伯sh 700

係咪有春袋先會有信念

跌左3千點，彈500，大家已經好high
你叫我食哂成2個浪既， 情何以堪

算啦夠遠應該帽事嘅

借晒畀金融之子巴

布神好嘢

點解唔殺25000牛
諗唔明

熊過左 好驚

不死神牛

恆指adr

劇本，300邊狂玩燈制一個月，再落250

師父呢

每日9:10 睇下阿爺托唔托
唔托沽
托唔沽

又牛三

今日呢?

一過夜就咁激

如果唔玩期指嘅就唔好睇個市喇
睇完又會影響心情

今日蟹！

應該今晚先有

我琴日-1000果邊已經買左
要驚幾日

有個買牛豬左萬幾 渣ga

唔撚好打尖

我呢d散仔都唔撚止

上年牛三 十月未好過
驚條鐵

黑lin

布神布神 今日收258
算唔算企穩左?

見你話過頂最多262
下望240
仲係唔係咁睇?

17號又冇市

月餅

各位觀眾 師公已瞓醒
刷緊牙 準備喺twitter 9up

Same here

以前吉倉都睇咗半年啦

飲杯

你就9UP

如果上到267，就B浪，可以去到275-285

我就係咁諗

等佢好耐
加埋丁生有新劇上熊軍點輸

你個嘢壞咗呀

如果我話A浪未完呢

溫總i like
雖然悶d

上267機會大?
大機會打把既話我要斬倉了

我會好開心

等睇退出聯合國

我今朝都開過熊，夾左20格走左，頭先臨收巿入番，中間走左轉牛

似未完多過B

我今日蟹左5k呀

未放?一齊坐

ok 發表偉論

細，今晚訓唔著啦準備:-( :-(

我啱啱都想講

我真身

幾時走轉台灣飲茶呀

你點計？有無圖睇 想學野

我信, 265 打返落來

慢慢學

今晚退出聯合國
師公講多次中國操縱匯率
鬧中國 加關稅

全部加埋道指跌1000

港女跟一半跌500

下星期低開500 畀熊軍走

仆街仔，引咗我入去睇

我食左，萬一訓醒跌一千點算

中伏

認真呀 屌

喂屌番緊工架

唔好意思，星期5，獸性比較重

溫總
好野

見到都知唔㩒得

咩工星期5 6點都唔比人走

準備去叫高級雞未？

約撚咗未

今晚努力劃圖做功課 下星期又要贏大戶錢
👻👻👻

貼完條link轉左燈

我對唔住牛軍

而家好似av女優都有得叫

好耐啦

我好愛我老婆

好撚耐啦喎

有錢 咩閪都有得你屌

收皮喇

清試過？

約左SP未

大佬呀
未叫過呀嘛

芫茜呢

問白巴

數浪一定要破新高/新低先叫一個？

扮乜

而前星期五收市係教學台, 而家係成人台

女朋友同sp呢？

有料

加密貼出黎，唔該 20K樓下夠唔夠

等緊你數呀金j巴

wow
白帝試過

why not both

屌 之前數果個衰左啦

男有冇試過3P， 會有遺憾

唔撚好屈

搭緊巴士唔睇得

爽好多？

點解

俾錢定唔俾錢先

但有個都未衰得晒 280落252係a5-5
不過睇完之前布布幅圖 我唔係太明點解會咁數 係咪要配合埋啲指標黎數先得

俾IPHONE

人少少，怕咩認左佢

介紹番比大家

要錢

呢度百鳩幾二百人monpost,呃鳩我呀

9個零扑邊條女都得啦

哦

題外話，請教一下呢個係邊間公司既app

又淫台

正經先生

閃先

應該唔止

唔好扮野啦，除褲一齊玩

可能好多G係到搵老細架

三穴齊插

除左U.N.
我差d 唔記得左仲有nato
老美都係主要成員

你第一次講淫野 唔知以為你是gay

佢地sickball，係咪尋日個小妹

有料
學到好多野

搭緊巴士 開左

今個月收左兩萬張牛證

一浪接一浪 M型頂上壓 W型底後推
我真係學到好多野呀

我都係…隔離個師拉見到

隔離位有無睇到？

好多波幅

點睇大户做緊好倉定淡倉？

正 連阻力都學到點計

知唔知幾多錢？

你果啲

環保撚要屌屌渣打先得

唔識計

今日第一日買牛就嬴錢

一齊學

有運

唔知呢

屌埋所有bank la

daytrade 好啦
唔好過夜

賤種東亞都係

你地on9姐 網上單識唔識呀

今日交左十六次手續費
用鼎展就16x7

如果用耀才就
16x12

渣打無網上單

你認為果啲係月結單咩

你都戇鳩，渣打肯先得架

咁落後

用免佣

所以轉咗會

耀才冇架

睇緊東亞呀

講

你話你地即係話晒兩間啦

一棍

華盛通

冇期呀

過夜call左

等下年尾有冇

咁你都唔可以話我錯架喎

等富途好過 鼎展都幾平

夜期肯開邊未呀

收皮啦牛籤仔，柒下柒下咁

有錢用富途，窮人用華盛

人生嘅意義係失敗

賤種東亞trading無網上單啊屌

長期十萬以下 免佣 有串流

東亞得月結單有e-version咋喎

做乜姐

窮人用8 securities, 平台費都冇

新開好似冇

我就係成功既例子 自己上網研究吧

好耐前開

低水成百點，好唔對路

今次無手比你笑尻我毒啦

幾經辛苦先係夜期平到張lp252 個gap闊到嘔

原來我窮唔晒

其實呢排夜期都係咁
7:30 左右就會爆邊

一定要搵嘅咩

依到

開工要用apps

屌, 原來打工狗

無app好窄洗呀
我呢啲窮人 屋企無電腦架

知你上左神台啦

布神睇a浪未完
熊軍唔好放棄
無一隻熊會打靶
記住信念
前面仲有金融之子頂住
再前面仲有個師公
我哋唔會輸
下星期我哋唔會再畀人挾

無滴到落胸 唔計！

買樓租俾學生妹

就買得啦你

直接啲買個學生妹

金融之子霸氣外洩 亂沽配合本多終勝, 好難會有對手

用學生妹既真締黎還份租比你先係真締

暫時心水買poly 附近

不斷加沽屈機

人仔又想彈

我大學未退學
我都係學生黎架咋

又變成人台。。

好大棍

當我無講過

很想要吧

讀澳大？ 個campus 大到cls 上次個fd 車我去睇

係信念兩個字

早幾日有個ylmxn .com
係成人台 俾人 bam 左個post

買完租比poly學生妹 自己又住埋一份

垃圾大學咋
讀左一年，臨考試覺得浪費時間 無去考
跟住無再讀
佢叫我番去搞退學手續
我又嫌麻煩無搞

牛軍玩完架啦 期指比收市差緊成百幾點
開市已經輸10幾格

夜期你講完。轉左燈加三角突破

馬交唔係得一間大學咩？定係你去台灣讀？

好多間囉

學生妹搵mk仔上去扑野

星期一開市前咪又係禁低你

唔好引我

你睇三分鐘

是但啦

升返嘞無事嘞

我睇到會跌 30秒-2分鐘

翻黎啦我

呢句說話要夜期上到27780咁上下先岩

又塞返入條降軌度

布神今晚啲VIXY 諗住點

琴既3點幾食左半，跌左1400點VIX都唔食咩，落去再補

ig係咁跌

食飽

日頭炒港女；夜晚炒美女
全職炒股唔使訓

係呀，你收工？

收咗啦，等緊條仔收工

用咩買呢?

市場巴？

富途

9am-4am 全職人士

你點識男朋友 我黎緊都要準備

你要識男朋友呀老婆巴

女人好煩
想做0仔

咁偏 會唔會諗得太錯？

市場巴應該唔使返工作

留tg

有錢都要翻工嫁兄弟

你轉gay？

Imissyourwifeonceagain

夜期棍上

我覺得

乜料

會唔會一直係gay㗎其實

你覺得 慢慢覺得啦你

物極必反

你恐同啊？

唔煩好難同你夾

我係咪好煩

係呀

就快升穿260

在此預祝熊軍fatfat
希望各路高手星期一高抬貴手唔好bin我c

咁你完全封鎖我

你就真係on9

別說穿

仆街又棍落

沒睇

佢唔肯認

9:30 睇戲肉

sorry 睇錯
接咗role

撞咗

咁東亞真係有喎

跌穿唔到昨晚NH, maybe已見NL

真，棍上

乜都唔信

布神睇好似6月果次連跌N日咁轉range?

而家你win wo

希望係 如果星期一轉燈就正

你睇錯 低水緊 牛軍仆硬街啵

第一次做牛軍贏錢。。
太好了

召喚師公

升啊

高低水呢d 好死gei姐

7:30

明明直線上

美股跌到咁。
師公等等講兩句又倒跌。。
到時中期選舉真係rip

我地同佢好似唔同時空咁

但我睇星期一會高開

撚化我地過夜熊

今晚夜期唔玩野正路係
因為5分鐘圖都叫轉左勢

黎緊兩日會有大鑊嘢發生 低開五百點GG

一時時
千跌之日前一晚一氣過

夠啦唔好自燈ok

屌你狂燈 披著熊皮的牛軍

其實講左下周閪爺全面進場。
情況就好似上次262一路夾到280咁。
又冇咩大壞消息出現。
連登咁多位高人都牛左。。
諗唔到有咩理由熊仲要過

恭喜

加入牛軍大家庭。

你都識講啦 千跌嘛 有幾可會咁

我真心有預感牛軍會仆街

係咪又美國有人講嘢

岩岩加入牛軍 唔好夾我呀

尊敬的客戶，港股將於10月17日（周三）重陽節休市一天，A股通10月16至17日（周二至周三）連續休市两天，美股照常開市。港股休市期間，所有資金和股票的提存、兌換等相關服務暫停處理。如有疑問，請詢在線客服或電25233588。

休兩日喎

呢到布神 白帝 晴巴 冇一個牛過啵

收到風 今晚11點有人講嘢 冇嘅我切

道指free fall 都係夜期收巿之後

全日都有人講嘢架啦，又撚化我
66冇講錯，你壞人黎

15號放水。冇黑天鵝 點都升一升。
你見今日大行狂掃貨就知咩事

任得大戶舞上舞落

cap

記得live

又來番10月頭劇本

小妹妹 叔叔好人黎架 請你食粒糖啦

布神 258-260加菇嗎
仲有水位

頭先d post 有講
佢掛左258 -2 開唔到
另外轉左d 熊去265

走啦，我先係叔叔黎

我估佢熊左

比我牛軍贏一次啦

258-260 可以開熊 262止蝕

66 估個底係247 左右，仲有一千點
向上去到262 都係500 點， 500 點賭1000點有得做

好似係上次裂口位來

幫熊軍幫到盡

布布又係出邊開post 能9人

唔好再出post喇 燈神

我早左係257 左右開左熊，而家坐緊幾格

#metoo

過左我個關先 燈力盡開

我都係257 但係我坐緊10幾格

到260唔係仲放心沽同賺多d咩？

因為我 750 -2左

挾到你地上270

到260就All in熊軍唔洗講
做人做狗睇呢鋪

布布 66: 下插247
彭巴元氣彈: 250已做底 直升280做陽燭
世紀之戰

落多次250先彈上都得
2邊岩哂

好驚 冇上船

同我轉紅色

又話掛258－2 偷步

頂

彭巴280 9up架

彭巴280 9up啫
262-265現實目標

布兄開post未